飲茶叫小點個d係咪乞衣黎架😂

小點最多咪得馬拉糕,包類
咁你不如番屋企食公仔點心啦
求其放得入口既燒賣都要係特點啦
想慳又要學人飲茶
窮撚過主啦

愛心消滅零回覆

唔反mayu一日
梘動

真正有錢唔飲茶

咁飲咩

飲蓋清啲屎水

有錢都call waiwai g 啦=.=
細個飲茶見到班妹下妹下lur骨係張枱度都唔開胃

盈盈瀅瀅飲茶都嗌過小點，利申ff

d普通茶樓都唔係人飲既, 垃圾到

睇黎波台清都好識飲識食